[[好撚期待]IPHONE唔知今年解鎖又可以快0.X秒呢!!

咁多年黎硬件軟件都到左頂級 IPHONE5之後都冇野要升級了 應該係到左人類最好用手機極限
呢個年代真係鬥開鎖快

之後又可以笑鳩班AN撚 唔知要幾多年先追到呢

真係買個牌子都抵 聽講今年個外形都零變化IPX連套都唔洗再買 正

AN俠就繼續用影相聽歌睇片打飛機啦

APPLE有的是身份象徵

1000以上買an機我情願買二手ip

巴打咩年代人

岩 情願用山寨iPhone 也不用旗艦an機

唔好慢當你贏啦

山寨iPhone咪又係行AN,你搞笑??

仲用face time
一早用晒屏下指紋

Facetime

根本冇需要用指紋 FACEID已經係最好既解鎖方法

真

係咩

faceid 勁在你完全唔為意有解鎖動作
用戶體驗流暢自然